其實黑警依兩個月好開心

OT幾萬一個月返兩星期放一星期,成班組團個個星期出去泰國玩樂
佢地希望D人日日示威出年完都唔好停,監警會就算寫到要全港警落地獄都冇用
投訢課不接立一樣廢紙一張,所以除左出街怕被人報仇外完全當全港人係傻仔
所以要打就唔好留手佢唔死你全家必死

我老豆個客講佢話佢個仔係白衫差佬